應該用呢首歌做呢次革命嘅主題曲

啲詞好中 最諷刺既係阿譚生唱嘅